(白滑）佢條褲好短喎

無得你睇呀

又無圖唉

推

HO BALL CHING

屌你

applestore？

呃下人都唔比呀？

yes

我屌 有J圖就咁快有人

到底你偷影我幾多張 磨牙

無圖都有人？

有冇樣，唔想j錯人

樣正常 放心

無圖喇 屌你

無圖負皮

正常男人樣

好撚正呀

more

個屎忽好核突
Dur皮既

示意圖

好核突喎 啲肉摺埋一團

扁pat

....

好彩你提一提我唔好亂j

男人

好正呀

有無人有巴士果張
大屎忽 白色底褲

正呀 依條女

J左 more

你個野壞左呀

l.

已知咩事安已不

新會然

More....

張圖搵咗好耐
有冇人有全相
張原圖勁撚正

...

lm

唉好柒
個蘿友墜晒皮 你地青頭竟然話正
呢d身型叫 skinny fat 自己google

見到屎忽好難得 又夠白滑

好心條女做多啲提臀運動啦 好柒呀

Pat 扁到

唔做運動又鬆又有漬嘅屎忽真係唔好露

好彩有你渣巴打 唔係一陣J左真係跳樓都無謂

唔掂

個post噤多版都仲未有圖，成埋不孝子